求救 比隻唔知咩野蟲咬到瘀咗

附圖 求昆蟲高手鑑別

琴晚俾人打

原本無瘀 隻野比我彈走左一次
又飛返同一個位 我再用紙巾捽死 再影低 就發現個位瘀左

綠汁

彈果下彈瘀左

未捽死前好似啲毛冷咁
呈長身橢圓
求高手解答

推

準備拯救世界未

我有個親戚廿零歲
好似比類似既蟲咬過
過左排就瓜左

起定個朵，準備出動！

蜻蜓俠

竟然無人知

樓主 係咪咁樣樣架？

好似 又係唔太見到腳

呢隻咩嚟？ 第一次見

我都唔知咩嚟。。。。
啱啱睇完你個po過左陣就係櫃邊見到隻咁既野
依家用膠紙痴住左佢 佢仲識跳 好撚驚

係一樣架樓主！！

係咪臭屁蟲？

俾啲汁乸到？

乜l嘢黎
上網睇過外型似半翅目嘅蟬科

注入臭汁

掂到皮膚都會黃咗

綠色汁應該有毒，樓主rip

應該唔係 上面巴打有圖